有冇人睇過三五成群十次以上

以前勁鍾意同班朋友一齊睇
啲對白都差唔多可以背哂

冇人識你呀 同 俊？邊撚到俊呀 睇過
呢兩句
家傳戶曉 成日拎黎串人

我就叫神仙B

你估屌人老母唔洗付出代價架咩.jpg

邊班仆街 郁尻我？

你個名

人起朵 你起朵

係班房用projector screen睇 睇睇下燒阿雞果段訓導入左黎

燒雞死咗

公厠輪住執

過百次

燒到成個米高佐敦咁

最好笑係燒雞死咗

一百次都有啦

Handsome? Where? You handsome?